M記經理 有問必答

問啦

人工幾多?
邊個PATCH?
鋪NO?

點解你地啲員工成日唔記得比泰式辣醬我
搞到次次買外賣返到屋企都要就咁食雞翼

前途如何

13000
唔答 會自爆

無。鳩 hea 翻5日工

對唔住咯

仲有冇得升職

1定有。大把堂上

全間舖最大粒？

最細就有

再升係咩

部門經理同餐廳總經理

做左經理幾耐

1年

食過幾多個pt 學生妹

幾歲?
搵13000既生活係點?

比你升到人工又加得幾多?

元朗區

係EOFT?

點撚解成日買餐比漏醬

自膠

點知個腦細有無出津貼？點知自己底薪？

食過幾多員工！

無。毒撚溝唔到女

不是

點解個個都問呢啲 好簡單，就好似你點解唔記得帶書咁

期望人工寫$45
係咪唔請

其實得32.5...

簽約有講。翻通宵先有津貼

我到算好 $35請人

我個間番某啲時間就會有，係咪要簽紙先算係加左人工

不如我問翻你地 買1個餐要6.7包醬做乜春
我自己通常都會俾齊。但除非眼訓同忙到7彩

1年1次就要簽紙 因為係工作表現加既

點解薯條得咁少

有咩材料唔應該食，比啲建議

個老細話32.5加到我36，當某啲相熟既經理話比我聽，實際我得32.5，好多番夜既津貼出唔足

因為條數唔見好多 所以就......

你同佢講要糧單 PMIS有

巴打係做mt入定由crew開始做起？

通宵食野 先要小心 因為通常放左好耐

Crew 起

唔識睇可唔可以教我？

點解我叫2個麥樂雞餐
可以夠膽死比1盒甜酸醬同1包茄汁我?
當我乞衣呀屌你老母
今次唔係唔記得啦嗎?

你話要糧單 再叫佢計俾你睇 每個鐘幾錢
再數下津貼日數岩岩

你實係係我到買啦 屌你

白牌升紅牌用左幾耐？
Second 升first 難唔難

咩學歷
請人話唔話到事

Crew做起 再考試

3年

依加分 D1 D2 D3

中五

D1即係以前store?

有啲唔係咁叫 但係7包茄汁
我真係當堂嚇一跳

班友仔點解成日慳d醬
又唔係佢地錢
佢比得1盒我姐係唔係唔記得比
咁我2盒麥樂雞同2包薯條 有咩理由可以每隻醬比1包我?
我仲要外賣
返到屋企先知得一盒甜酸醬 好撚狗

Store 叫餐廳總經理

打翻去屌咯

有冇偷食
有冇偷睇妹仔換衫
有冇抽妹仔水

有
冇
冇

點睇一間鋪頭得一個人埋side,一個人炸位,一個人開機,frie,run,drink
利申 夜間

有咩餐比較冇咁肥？

MT - SM - D1 - D2 -D3- 餐總

遇過最仆街嘅客係點

有無得叫佢送返d醬比我

做佢總部好唔好做

可唔可以幫我簽啲野食

store 都係叫store d1 d2 d3 就老細分
有機會老細自己做返

其實你可以睇左先走既...人工得32.5仲想點？
不過我通常比3包以上，或者一手「啦」落去比佢，前提係佢有禮貌

買完m記行緊番屋企見到呢個post

咁你慘啲既
我1 side 1個做煎炸
跟住無fire 位 其他每個位1人

大學畢業打算入去做點睇

西口西面 無水洗面
同老溤 好似佢大哂咁

我個間除左1-5既早都係咁點睇？

所以我成日R鐘

有冇索下學生妹d校服襪

有。不過我會係咁屌9你

一日返幾多個鐘？
返工有咩做？

你係咪心理唔平衡

中六畢業係咪可以直接申請見習經理？

一個人開機,frie,run,drink真係
D客又望撚住

10

無 行行企企 數錢

仲唔睇下啲野齊唔齊？

唔好害人就得。因為好多大學生好撚智障

薯條裝得好小係咪可以叫你換過包比我

係 好似

我都會心入面屌你 覺得你好煩

點解外賣薯條要多包茄汁要怒飛包茄汁入袋？

姐係點都會比你屌啦
明明係你地真係裝得少同漏醬

幾時上神枱

點解比漏醬自己出錯都要屌返人

姐係咩

大薯條=中=細=超細

不如一次講哂點解會比少野個啲10個有3/4個問呢啲
換左支那人做仲食唔明咩心態

先自己唔會睇下既

因為已經無人做。仲要搵個人去送翻俾你
個個會做到灰

你做M記 咁你又姐係支那人?

對唔住🤦🏻‍♂️

講緊外賣比漏醬喎

咁應該係出餐前check 清楚

咁洗唔洗打開埋個包睇下你比得岩唔岩呀大佬
不如我買完自己入埋黎砌包 炸薯條 你地坐係到un un腳打機啦好無?

炸薯條嗰啲有幾耐換一次

因為依加分左好多個位 所以俾野食果個人先係最大責任

齊數食緊

油？

本身都唔想咁串
咩都叫我地check清楚 你地比個客前又唔識check下?
人工低姐 都唔係咁呀大佬?

又唔係我答你。唔好咁勞氣

返緊工留名

最大個餐廳經理有無兩萬？

有。因為做左好多年

驚唔驚比人炒

點解

發明新果個執餐方式既人係咪智障
次次買都要等成幾個字

人都用多左

我咁問係有原因
之前麥樂雞出點Jack
賣撚哂廣告 1set 4款醬
買到返去 屌你老母
唔好話果4隻醬
茄汁都冇包呀 我屌

你叫咩名

我求奇行過黎話你俾漏左盒雞翼，你喺咪會俾翻我

通常都會問你邊張單

幾年前external MT係尖咀做左半年，辛苦到仆街

056？正常大鋪忙就一定

又話有問必答既

咁我問翻你

唔自爆，人工太低又忙做到腳痛，有offer即刻炒鳩餐廳老闆

M記個電腦系統勁廢
有電腦計數都可以計錯番工時間出少糧
7,8年前做個時基本上次次出糧都要追糧

有得走好走

依加好啲掛

梗係走，係鋪頭俾熟人撞到，問我大學生做咩做m記

幾時先將啲醬好似飲筒咁自助任攞 我成日叫你啲員工攞多5包泰式辣醬都俾你啲員工睥鳩住我

成包薯條無比
叫佢送返上黎
會唔會比人加料？

中五畢業就最醒啦

假咖係咪

Mcafe學唔學到野？

唔會

屌過幾多個pt mk妹

會唔會心入面屌晒鬼

點解d經理見我 比多左半圈書糕比個客 都要屌曬老母? 佢係咪會分多d錢

我如果屌柒啲pt仔
再叫埋個經理 姐係你出黎屌埋一份
你通常會點做？

應該有budget control

可能啲雪榚係銀包拎

快啲答我個問題
有時真係好想屌鳩啲垃pt

C9定高登仔要？

平時去開戈間M記有個弱弱地智嘅阿姐
去親都見到佢
零晨無人都勁勤力抹枱
覺得佢好慘
點睇呢啲阿姐？

人地努力打份工 冇咩好睇

十成九答你要計數

好似俾人恰
無其他人抹野執野

壓力大唔大？
會唔會捽數？

系你老母

門市入面最大粒果個其實搵幾多錢一個月

多唔多人用果個麥麥聽app換野食？點解由蘋果批轉左做新地，外賣拎走個雪糕勁煩，番到屋企又溶哂
同埋雪糕機幾耐洗一次？

米你老母閪
殘體狗

U grad入去都係一樣由低做起？

之前做m記
個雪榚轉多左少少 叫我成個掉左佢
再整過個比客 on尻

裝定哂d汽水搞到無哂汽 究竟係員工指引定你地貪快！

Pish

條晉升階梯係點 ？經理都分咁多種，好撚亂

我屌死你老母呀

你今次比多左個客
下次佢見到少個圈
就以為蝕底左
咪會屌尻d同事囉

Q1) 點解會汁漏野?
A: 因為唔小心囉

Q2) 點解會唔比醬 比少醬？
A: 每包薯條不論大中小都係1包茄汁 麥樂雞（4/6）就一盒 9件就2盒
茄汁要多包 無問題 你要幾包出聲就得 公司policy姐
但甜酸醬就要1蚊 唔會有人慳醬

出餐張金屬枱有無保溫的？成日整定啲包擺果度，扮即砌。
買野又要排兩次，情願好似以前咁，咩包都整定好過，而家好慢。

將軍漢堡完左promotion會出咩包？

其實好浪費
最少都比自己人食左佢好過掉

做左幾年紅牌

巴打大家都係利迷有冇得請我食件麥樂雞

魚柳bell個醬除左麥當勞仲有邊到有售 ?

幾時出蝦堡同芥末魚柳bell

仲有冇大雞醬

係咪食m記食到怨氣好重 好似專門係到聊交拗咁
員工執漏醬應該唔關經理事呱
Btw之前買外賣麥樂雞餐送小成盒麥樂雞 真係會火滾

( Show Blocked User - 屋久島 )

Btw
如果份薯條真係炒得半份
可唔可以叫佢換?

執漏野話係客問題 唔自己check清楚
中五畢業話大學生on9

Short錢你地洗唔洗賠？
定要填form同上頭講
之前有個pt妹short左$500
佢唔洗賠

同埋見過間鋪唔同人take機
係咪偷錢/找多/找少都唔會俾人周到
因為其他人都有份用

每晚都會有經理數錢埋數,short錢經理比 好似係
反正未見過員工賠

利申:pt

而家M記咁多細佬仔 仲要偷一千幾百 有撚用咩
以前SHORT錢 係拎D捐款貨錢墳數

痴線

點解麥當勞姐姐要開會開到斷六親咁

多到覆唔切

員工包伙食有咩食
係咪食極都有
多唔多員工會真係食佢d野

依加無之前咁好
4個鐘1餐
一定有

我間鋪無姐姐

有咩食

咁忙到爆哂mon 真係會唔小心執漏
做過你就知大學生有乜問題

1主食 1小食 1飲品or 甜品

覺得自己係咪好撚廢，做咁年耐升到做經理都只係得13k

再升再加 翻5日工 又唔洗跑數 算係咁
最慘就係俾人無理取鬧

我fd子做樓上cafe啱啱入職萬4
仲要行行企企冇野做

咁無得比較既

巨無霸 足三兩 隻牛芝用嘅牛肉係咪一樣

高級打雜留名

足三両嘅size唔同，但三隻包嘅牛肉應該都係一樣

點解之前我做左一年老細話升我，比左本野我地填，但到今時今日都未加人工同轉排

你話啲pt無加料我就實唔信架啦
見過最離譜加咩

發夢見到係地下執翻起雞翼

無學生妹

咁就緊係問你老細

成間m記鋪頭最大粒係邊個

依家10蚊有兩隻雞翼果餐。。d雞係度就過期要散貨

好鐘意食薯餅
點樣可以抵買d

點解每次d薯條都可以裝唔滿？
有規定只可以裝到邊個位？
次次倒出黎都小到仆街

如果太少薯條 我講乜黎換你會條氣順啲？

學生 想試下返M記
有冇咩提點

大學畢業仲走去做m記依個行為本身就on9

因為條數唔見好多
有

唸清楚去邊一間。最好去啲人手多啲既

態度好啲就好了

凌晨叫麥麥送點解咁耐？係唔係一定要個客打黎催先會開始整

凌晨叫。因為唔係你最近果間送 同埋啲車手會等埋幾單一次過去

20k

牛油栗米係米罐頭粟米？

仲黑工過做超市

猁冇咩可能拎英超

咁低
一定被連登仔串死

利申低過你

係急凍粟米

仲有其實好多時候係啱啱炸起脆嗰時裝，頂住哂啲位，之後淋哂就會縮哂水

其實m記啲野食可以點加料姐，樣樣野清清楚楚，吐口水撩鼻屎落個包都好難見唔到啦
仲有咁忙仲得閒加你料咩，心入面屌咪算
最過份我覺得已經係嗌多醬就落醬到咁

D1

imgur 都upload唔到
總之係成個包到比醬淹沒

其實冇講過係牛油栗米 人地係粒粒栗米杯 本身係甜栗米

有冇得買套制度做私影用？

我可以賣比你 要經理定crew

唔係就過期 係啲高層要高salas及做死下午茶班crew

經理
藍色嗰條裙
之前唔係有PO話轉咗制服？

其實唔明有乜咁吸引

藍色係姐姐黎喎

又係高級打雜圍爐既時候
上次果個勁撚多高級打雜留名
Btw我想識靚女姐姐

邊有咁多靚女姐姐

點睇e meal 縮咗水
冇得屌至尊 沙律 連麥芝蛋都冇
比埋啲垃圾包人食 so9sad

以前仲好
而家麥芝蛋都冇得你食
係比人食嘅包都冇得食

on9

btw 點睇啲客雪糕多醬多花生
然後個crew就加爆佢
等個客開蓋食之後 啲

btw 點睇啲客雪糕多醬多花生
然後個crew就加爆佢
等個客開蓋食之後 啲醬流撚曬出黎 玩9佢

做少D野 我估

大X樂 美X 都自助任攞啦 M記真係垃圾

以前好似係自助拎
不過太多人勁多勁多咁拎
先轉到而家咁
之前做research睇過係咁

呢方面香港M記仲衰過印度M記

如果泰式辣醬擺出去任拎
我諗間舖當佢一星期三水貨
一水貨訂5箱都未必夠派
仲要依家香港咁多蝻

屌佢老母
係得m記先諗到咁仆街既野
反正冇撚理過張野
啲細既食 都話撚知佢限制呢樣果樣

以前有勁多 依家真係好撚少
細個果陣好多靚腳姐姐
J撚到出血
依家唔好話姐姐
Crew有個正常樣既已經多謝啦

agger啊大學生on9
因為大學生有大把工唔做去做m記仲唔係on9？

認同 依加啲crew好低質

仲有佢地既做野方式

可以加野上去俾BC簽 但都無人理 啲crew要食唔通唔俾？

呢個都係既

以前粉紅色衫靚好多 而且小透

可惜我地舖班港豬crew同啲呀姐跟足呢
搞到我都唔敢亂黎😂

利申 1月出呢張memo嘅時候
因為自己覺得m記咁嘅安排好似施捨比啲crew開飯咁 無咩自由去揀自己想要嘅嘢 所以就憤而辭職

agger 老闆都話唔鳩洗理
但係有班呀嬸跟規矩 超級港豬

對唔住囉 自己雖然dse後做落到大學year2
大家都好fd 識學生妹
但係好多人學巴打話齋 真係on9
人工低 福利差 又chur
peak個陣有時要fry 雪糕 runner drink 一個人踢 冇人個陣我仲要無得歸家closing 第2日又9半上堂 個陣精神上認真又辛苦又唔知為乜
所以最後bye 9 bye

但身為大學生暗中幫麥當勞妹妹私補果陣係... 唔錯嘅

點解d m記經理咁鐘意特登做到執餐快過普通收銀，但pack野pack到成pat屎咁

我果間朝早一個人埋side+煎炒 兩個開機
一個人run+薯餅+drink 一個3A

餐加大抵啲定買多個細薯抵啲？

買多個細

你都好有3A 我要自己衝入去

Mcplace點解單唔到？

IOS裝極都裝唔到

點識m記女經理？

M記d女經理普遍都唔得
不過彌敦道24EOTF果間有個幾正

近邊到

Same 啲客仲要閪到仆街

間鋪係grill direct 得我同經理兩條友
要送埋外賣 仆街下下跑上山又多唐樓
你老味1簽2都無人過來

麥樂雞有無得叫即炸
次次都涷冰冰咁
汽水又無氣
其實如果想改善呢個問題可以點？
去邊度提出意見
個經理睇落都係同啲員工一齊hea 我諗同經理投訴都無用

油麻地站